笑撚死 保持10miles距離

警察撤退時向記者說 保持10miles距離
恐防有示威者混入記者中
其後改口說十米 之後上車

資料來源 立場新聞

又唔讀書

Miles 同 meter都唔識分
死毅進仔

真係笑撚死

呢個唔重要既po唔同人開出現咁多次 善用不推文回覆

10 miles？ 企街尾都唔掂喎

可能鏡頭都影唔撚到

可能班狗就係想你影唔到

係咪要過海影返過嚟

就黎要係台灣影返返黎

要求政府重新檢討毅進課程

完全反映真實毅進仔質素

1M = 1萬

保持十里距離

揸林寶都走唔切喎

堅尼地城去小西灣

毅進仔係咁上下㗎啦 又唔讀書

佢英文仲差過我中文

狗 大陸落嚟係咁上下啦

原來毅進數學科功課咁難...